台北Ultra EDMusic 之旅 Ultra Taiwan 2018 (8-9Sept )

是咁的, 8/9-9/9 台北會有個Ultra Taiwan Event.
大約有十幾多個巴絲會一齊去玩
有興趣/已經諗住去既巴絲 可以加呢個群
去完ultra 會Clubbing 直落

tg link:

上年的event:

推

仲有幾日

呢家仲有飛買？

Yes